仕様書が複数あるのは、リーダーに聞きながら策定した仕様書を作った後、提出用としてリーダーが個人で再作成したため
その際にエンジニア側が知らない仕様が登場したり、矛盾、不備が発生している
エンジニアは最初に策定された仕様書に従っていたが、別の仕様書の登場により困惑中
また、開発中に話し合われた仕様変更、細かい仕様の調整が資料として残っておらずより困惑中

全体
　【仕様書不備】
　使用するキー　十字、Z(エンターキーから変更)、X(Tabキーから変更)、C、スペース　マウス

　【仕様変更】
　
　【α時点】
　
　【ハーフβ時点】
　
　【未実装・β実装予定】

　
タイトルシーン
　【仕様書不備】

　【仕様変更】
　2設定　右に移りサウンド設定に改めた
　3"push Enter"　"Press Z"に変更
　4トロフィー　カット
　　代わりに2の位置にチュートリアルの動画再生

　【α時点】
　スプラッシュの表示
　タイトル画像の表示、移動
　Press Zの表示
　武器選択シーンへの遷移　

　【ハーフβ時点】
　設定(音量設定)
　トロフィー改めチュートリアル

　【未実装・β実装予定】
　Press Zの点滅
　サウンド関連の実装
　スプラッシュ画像、タイトルシーン画像


選択シーン

　【仕様書不備】
　武器選択画面とダンジョン選択画面は武器選択シーン内にある
　ダンジョンごとの説明文の追加

　【仕様変更】
　2各武器の説明は表示されている分だけ
　UIとして矢印、アイコンが動く
　アイコンの強調表示(移動、拡縮)

　【α時点】
　各アイコンの表示
　各アイコンの説明の表示
　各アイコンの選択による遷移(プレイシーンへの遷移含む)

　【ハーフβ時点】
　アイコンの移動
　アイコンの拡縮
　
　【未実装・β実装予定】
　サウンド関連の実装


プレイシーン
　【仕様書不備】
　UI　レベル
　メニュー　3設定はゲーム終了
　メニュー　各メニューを開いた時の画面仕様
　ミニマップのみ表示　スペースキー

　【仕様変更】
  ダンジョン1→沼地(鈍足、毒)
　ダンジョン2→氷と炎(低層氷：滑る床、深層炎：スリップダメージ)

　【実装点(α版の形を想定)】
　マップ
　キャラクター　プレイヤーの移動、ターンごとの行動
　ゲームクリア・ゲームオーバーシーンへの遷移　　

　【ハーフβ時点(α版の形を想定)】
　UI　HPバー　経験値バー　現在の階層　レベル
　ログ
　ミニマップ
　メニュー
　　バッグを開く(アイテムメニュー)、ステータス変更、ゲームの終了、ステータス　※5，6省略
　キャラクターの行動(プレイヤー・敵複数)
　　キャラクター全体の武器ごとの攻撃挙動
　　プレイヤーの攻撃　※エンターキーからZキーに変更
　　敵の移動、攻撃
　　プレイヤーが死亡(HPが0以下)した場合ゲームオーバーシーンへ遷移
　　ボス(仮)が死亡(HPが0以下)した場合ゲームクリアシーンへ遷移
　階層移動

　【未実装・β実装予定】
　スキルポイントの獲得、スキルポイントの使用
　アイテム使用テキスト
　各敵の実装
　罠
　ダンジョン
　5階層までのフロア、ボス
　状態異常
　サウンド関連の実装
　各ダンジョン、罠(混乱、麻痺、敵呼び出し、毒、鈍足)
　各ダンジョンアイコン、ギミック(絵師)


ゲームオーバーシーン

　【仕様書不備】
　リトライはない

　【仕様変更】
　
　【α時点】
　GAMEOVERロゴ
　背景画像(ゲームオーバー画像)
　タイトルシーンへの遷移
　リザルトの仮置き

　【ハーフβ時点】
　サウンド関連の実装
　リザルトの実装

　【未実装・β実装予定】


ゲームクリアシーン

　【仕様書不備】
　リトライはない

　【仕様変更】
　
　【α時点】
　GAMECLEARロゴ
　背景画像(ゲームクリア画像)
　タイトルシーンへの遷移
　リザルトの仮置き

　【ハーフβ時点】
　サウンド関連の実装
　リザルトの実装

　【未実装・β実装予定】
　